［分化撚］點睇民主黨自我審查

🌭

依家d分化撚真係咩都可以分一餐

不意外

基本信念
1.香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。

2.回歸後實行一國兩制、高度自治及港人民主治港，符合香港人意願，有利於穩定與繁榮，對中國的發展起促進作用。

3.我們關心中國，作為中國人民的一分子，香港人有權利及責任去參與及評議國家事務。

4.對中國政府任何涉及或影響香港的政策，我們都會反映港人意見，爭取港人的利益得到合理的照顧。

5.民主是實現高度自治的必要條件，是殖民地統治結束後理所當然的發展。

6.民主、自由、人權及法治是現代社會進步及繁榮的基石。必須加速民主政制發展，並同時鞏固現有保障自由、人權及法治的制 度，及進一步改革其不足之處。

7.香港要維持一個公平競爭和自由運作的市場體系，就需要有：適當的監管、合理和穩定的稅制、健全的法制及廉潔的政府。

8.經濟發展有賴投資者、勞工、專業人士、政府及社會每一分子共同努力。創造財富是社會發展的前提，而社會每一分子能夠合 理分享發展成果，才是創造財富的目的。

9.為促進香港穩定繁榮、維護社會公義及消除任何岐視，香港需要建立一套健全的教育、醫療、房屋、勞工、社會福利和社會保 障制度，更要促進個人平等的機會以發展個人潛能及社會參與。

10.為社會的長遠發展及保障下一代生活質素，我們將致力保育環境，使資源得以延續，生生不息。

民主黨賣香港, 定律黎嫁啦
你岩岩係中國落黎嫁?

相信我地熱血公民

米分化啦民主黨係今場運動好大貢獻...

有貢獻都可以為左搏取你信任，但依家搞死左泛民就更加冇可能贏共匪

似怕人屌佢地太mean

之前話派口罩比狗舍有冇改翻呢又

你好撚醒

自我審查就直情delete post啦,仲會比你睇history
你都on99